［提防便衣跟蹤］已有兩間中學學生被跟到返學校拉左

田家X
德信

同學要留意有冇俾狗跟， 可以係企好遠觀察你行蹤

千祈唔好鳳凰 嗰啲休班狗

每行一小段路停低詐諦睇其他嘢然後向後望

睇吓有冇可以疑人士跟蹤 做數次呢種動作

如果有人跟蹤 你應該會睇到

push

反跟蹤呀

兜多啲路返去
係學校附近你熟過班popo，睇下佢哋啲年紀 裝扮 行為嚟判斷
一有危險入人多地方走人，或者搵下有冇手足係附近一齊逼鳩佢

推，勁重要

中學生塞吓鐵算啦

Pish